男朋友同我講話想養隻柴狗

邊道有得領養

Tvb

聽唔聽話架？
有咩要注意

隻狗會成日同你講人生有幾多個十年，但係佢明明係隻狗

點樣訓練佢好

我有隻 你係咪想要 歲半

有無圖
j下先